大家記得，幫幫手清吓地面垃圾，唔好要嬸嬸難做

當然，亦唔好畀位人入

返去做功課啦小學雞

想問執咗未？
如果未，我而家去執

邊度？

睇張相應該係中信橋